東張西望個綜援婆有三十萬比人呃

成口大陸口音

做慰安婦儲返來

抵死喇

仲害埋個家姐

俾靚仔呃都算啦，俾嗰條仔呃真係

抵死

女人就係蠢閪

肥過傻貓
個樣唔慌好到邊

仲要係支那婆
大陸應該有好多屋

大陸人被大陸人呃, 好岩數